Tinder個垃圾app真係廢到喊！

垃圾app，玩左成個禮拜
居然一個女仔都match唔到？
以我俊朗嘅外貌，起碼都20個以上啦！
肯定個app有bug

中上樣？

叫咗你放假相架啦
你又咁有自信放真相
唔聽我講, 係咪衰呢?

肯定壞左啦

post上黎睇過

中下樣可以唔洗玩, 其實普通樣都唔係好洗! 如果你係男

一樣
根本無可能識到女

靚仔過佢

今日晏晝開始玩，有3+ likes係咪正常